---
layout: page
title: Agenda
---
<a class="btn btn-secondary" >Malheureusement, en raison du Covid 19, tous nos évènements sont annulés</a>

<!-- <a class="btn btn-secondary" href="https://toulouse.demosphere.net/rv/21912">Programme du prochain évènement : Apéro rencontre et découverte des technologies libres, conviviales, low tech le 3 mars</a>
-->